政府修例要求區議員宣誓 如違誓會由律政司司長提訴

#ALERT 政府修例要求區議員宣誓，如違誓會由律政司司長提訴，法庭裁決前議員暫停職務。 (2/23/15:09)

輸了

政制及內地事務局局長曾國衞今午(23日)4時召開記者會，公布修例訂明區議員宣誓擁護《基本法》及效忠香港特區的要求、安排及違誓後果。

局方將公布《2021年公職（參選及任職）（雜項修訂）條例草案》。據了解，條例草案建議修訂《宣誓及聲明條例》、《立法會條例》、《區議會條例》等，以完善宣誓安排及違反誓言的處理機制和法律後果。條例草案建議除《基本法》104條下包含的公職人員之外，區議員都必須宣誓。如因宣誓無效、違反誓言、或不符合「擁護《基本法》、效忠香港特區」的法定要求和條件而被取消就任資格，5年內不得參選。

至於有關宣誓的規範，包括清楚界定「擁護《基本法》、效忠香港特區」的準則；在法例中加入具體宣誓要求，例如要真誠、莊重地宣誓，必須準確；完整地宣讀法定誓言等；監誓人劃一由行政長官或其授權的人擔任；及如有議員在宣誓後違反誓言，草案建議由律政司司長提出法律程序處理，期間議員要暫停職務，直至法庭有裁決。

繼要求公務員宣誓及簽署聲明後，政府為落實《基本法》、《香港國安法》的規定及全國人大常委會就《基本法》第104條的解釋和有關立法會議員資格問題的決定，並參照相關的本地法庭判決，政府將修訂《宣誓及聲明條例》和《立法會條例》等本地法例，早前透露正草擬修例要求公職人員，包括區議員宣誓，並盡快提交立法會審議。

痴撚線

總加速師又做野

無罪假定？

剝奪政治權利咁快就係香港實行

要來的終於到來
打輸麻雀就反枱

大規模dq 正式開始！

仲要話就話5年，咪又係DQ你，同終身冇分別

如果違誓非刑事嘅話唔好總辭
俾佢逐一逐一告上吓報

法庭好快變異端審問局

草案建議由律政司司長提出法律程序處理，期間議員要暫停職務，直至法庭有裁決。

民生事，到時冇人跟進，政府邊個負責

理論上民政署呢家做野係可以完全唔洗理區議會

仲要係有罪假定

法庭裁決前議員暫停職務

玩撚曬 一告就de facto DQ

RT

分區委員會入場

等公務員跟進呢D野，不如去馬會買六合彩博中頭獎仲好啦

依個真
千祈唔好總辭
佢咪一口氣告曬3xx個區議員

Push

架空咗區議會好耐
會又唔出席
好多錢嘅申請又拖住唔批
直情講明開多檔非民選議會俾親中派落選人自己玩

通常都搵最搶口果幾個開刀先

根本逼佢地Resign ,已經去到盡……

洗負責既咩?敢反抗咩

一向都係，就算區議員做曬決定，民政署都可以決定唔做，呢家根本就係架空左區議會

不意外
活在香港、仲心存僥倖既
全撚部都係港豬

DOJ 玩曬
人治

咪on9囉 佢告最出位個幾個就得

就係要總辭

推

燈燈當道
總辭係冇意義
咪俾句we are watching 俾你

咪撚on鳩
依家主動權係政府度
佢咪告 起碼可以突顯佢幾無理
你自己總辭＝先投降

一陣黨媒就會群起攻擊你唔敢宣誓 反共 擅離職守
點都要等仆街做野先

所以之前話咩過半數就可以光復
就算立法會俾你過到半
第二日都拉晒你哋翻去
仲妄想制度入面抗爭？
飯都無撚得你食

係
總辭即係成功不戰而勝
港共唔使留下大量仆街紀錄而達到目的

政府眼中只有習大大，看不到民生

共產黨由1949年開始已經無理
而家集中營都有埋，你仲想證明啲咩

立法會嗰陣唔見你咁講

咪同立會一樣

立會總辭 同依家總辭有咩分別 不過民主黨個班點會辭

好嬲好嬲

要共產黨響鏡頭前面打你靶
佢哋先會滿意
個畫面先最好睇、最有證據
然後可以幻想外國政府會幫拖

唔怕
有35+

岑子杰應該係最高危人選之一

佢可以2年之後加料話有追溯期，咁就可以繼續自動DQ

屌你老母 咪撚係度偷換概念

立法會果次係佢dq選舉
今次係改宣誓法

兩件事情況根本唔撚同
用下腦都知

嗰陣仲係侵
嗰陣仲有價值

依家立法會議員都總辭咗
區議會總辭仲有乜撚野震撼性

拜登同志及布林肯同志考牌戰,到時DQ左區議員兩位同志敢唔敢更新個sanction list

見到賈雨村條仆街入左黎

就知要企硬唔總辭

曾國衞同大波驊一早係LIST上面，又唔會連坐，驚西

宣咪宣囉

有乜撚野唔同 1/3既區議員都被人用唔同罪告緊 你宣完咪又係照拉你 你訓撚醒未

到時得返1/3 唔湯唔水 又被港共話仲有民選議員

不過幾豬個都唔會總辭到

黑警違左幾多誓？

愈亂愈好

預撚咗

應該要好似制裁新疆生產建設兵團咁，制裁晒成個港共政府

人地講兩次手法唔同
你就係度講有幾多人俾人告緊
仲要拉post

駁你都廢閪事

DOJ 瘋狂DQ

總辭冇用
區議會霸住個位做好民生嘢
深耕細作

咁撚樣都叫手法唔同 食屎啦你

不如黃區議員鬥紅算

On撚鳩，果陣係因為委任問題，接受委任即代表議員冇經過民選失去認受性，今次班區議員係現任有民選基礎，由佢嚟直接dq等佢嚟去破壞個制度總好過自己先嚟認輸。

希望有前線黃公務員頂住唔執行

扯線公仔，鄰國唔會CARE

加速左d 咩？？

哩層唔使幻想

其實總唔總辭拗黎拗去個結果咪又係得一個

咪就係全部黃絲區議員都無得撈

唔簽就無得撈 簽左都係會搞到你無得撈

唔洗拗邊樣有用邊樣無用

根本全部都無用 唔會改變到香港個局

推
區議會根本唔政治組織
佢依家一告就de facto DQ
用政治凌駕民生
咪等佢DQ 民生野繼續做 驚閪

點都支持民主派區議員

不嬲區議會都無實權, 只係咨詢機構

董建華呢條撚樣攪出來

有政務官暫代職務，唔使擔心。

佢就係想你唔做 拿拿聲讓返係位畀黨員 或者民賤聯補上

簽完再即拉違法宣誓 全部告得入 坐個個又唔係你

所以咪話非刑事嘅先唔好總辭

港共要入，點都搵到條罪入你

無咗好耐

班五毛又大把故仔寫了

因為19年運動而做到區議員都應該要有d覺悟啦

黃登仔準備割埋自己投既議員了

有罪假定

議會冇用嘛 過囉

一早已經計劃好啦, 一淪陷就拆市政局削權, AO 升局長變政治任命, 政務司被架空大權歸CE, 如果唔係陳方安生都唔會走

又玩火
準備自己玩出禍
到而家都未知死

政府大哂
邊個唔聽話打鳩佢

CLS，極惡毒
唔宣，dq
宣，俾人話轉軚，分化撚出動

區議員：辭職你養我呀？

黃登仔：跪既都係政權打手

算鳩掃啦 連區議員新年休幾多日都可以有人嘈

唔簽等DQ算啦

你總辭都唔會夾到人嫁啦

最後一批自己辭職 一批唔簽等DQ

一批簽左跪低再被人告 一批就簽左又唔告你（住）

法官違誓又有冇得停職?

區議會大勝變大敗

dq 仲要賠人工嗰下先慘

只要整體總辭

就有回響

反正而家都被民政處垃圾架空

反共點可以做議員

「擁護《基本法》、效忠香港特區」

擁護習近平
效忠中國共產黨

參與宣誓區議員將會失去移民資格

屌真係話修就修

突顯佢幾無理
突顯左20年都未夠突顯
外國一定係未睇到 要再突顯D先夠

要dq 你 告你

真係話都冇咁易

與其咁樣不如團結啲好冇

維吾爾滅族都未夠無理

唔同名都係唔同

#未試過點知唔得
#有得做唔到呀?
#BLM
#等外國救

對方進入左無敵時間

連登仔吹就大
唔宣誓好撚大機會比人告,同埋嘔返所有資助,人工
係咪連登仔幫手比先

宣咪宣
俾人炒左先係烈士
無炒就好似蟲泰咁出糧

狗眼看人妻
#30084

條友入左黎 開始吹唔好企硬 唔好博國際線
大家知正確方向啦

區議會總辭晒同立會總辭有咩分別，佢見到你總辭重開心，唔使逐個逐個dq

而家三權合作，唔會有得玩，及早總辭同走人好過啦

杯葛政府所有政治會議
派人出糧但係唔做野

好多落選既 變左唔知咩柒委員 功能就係取代區議會

你唔宣誓當辭職

宣咗誓就係犯法

點都會俾人搞

真係得辭職

總辭=選民就係condom製造失業大軍
建制派東山再起 多謝總辭派

咁仲得了？

依家周不時啲大型屋苑

就有啲屋苑委員會/居民協會/居民代表 之類嘅嘢

仆你個街全部都係奶共派

班仆街仲要唔係住喺度都可以代表居民

我諗都係用嚟取代區議員

依家仲講總辭支那恨不得你快撚d總辭 dq /告你都慳9返

民事輸咗都要賠返堂費比律政司 唔少錢

仲要當辭職
屈撚曬機喇

到時仆街大波華話你違反誓言

要入獄 要賠錢 嘔返之前啲人工

仲做烈士？

一係團結總辭，一係團結留任
利申：今次唔同立法會委任，兩邊都有其道理

玩返幾年法律程序得返一兩個月，勝訴都無用

真 點都要團結

係應該團結留任唔宣

唔係自己辭係要佢炒

我都幾肯定果個咩 陳梓維一定會宣誓繼續做
就睇下佢有幾黃

仆你個街
仲係到單單打打咁
全部都奶野你剩係關心你憎嘅人折墮唔折墮

中國人本性走唔甩

忠誠的部隊，點會搞佢哋
唔好諗呢啲啦

陳梓維本人現身
吾你老母咩

其實搞到咁 仲搞乜鳩選舉啫 直接委任咪算囉 又要懶係好有程序咁

你都戇鳩嘅個陳梓維休息成20幾日 我屌你老母你咪撚弱智啦

終於到區選
加速師係有啲料

就黎市民都要宣誓

集中營

仲擺埋曬啲看官姿態

有d休6日都被人批鬥啦 你唔撚講

屌習豬頭閪全族 有撚咁賤得咁閪賤
肥婆驊一告即時收皮 支那匪畜先鳩做得出

香港人 兩年就逼到共產黨要收香港皮 都算係咁啦

之後既事 就係大家鬥長命

最撚癲唔係DQ 係DQ完要嘔返晒啲糧出嚟

最多咪不答辯
都要佢留紀錄

講其他做乜鳩姐我而家就係同你講緊佢 你同我講其他做乜鳩姐

唔同立法會總辭
建制狗都話要扮野 做多左野
區議會都無權 真係唔需要總辭 無noise

只係得佢一個區議員咩

你要屌佢咪屌飽佢囉 我又唔係佢個區 撚知咩

全香港咁多區議員 我又唔撚係俾人批鬥過佢 我撚知咁撚多嘢咩

估撚到你地啦

你地朋友狗眼入左黎

唔洗擔心 大家識做啦

九唔撚搭八

冚家剷